大獲！記者也進化！！

呢兩個月唔止香港人進化左，連記者都進化左，今日既Q&A環節

雖然今日無利君雅，
但每一個記者都係利君雅

推俾記者入黎睇下香港人對佢地既支持

唔好唔記得8月9和你飛集會

多謝記者

講你地聽日繼續努力

推到有人入黎

10

9

8

7

聽日民間記招會唔會俾佢地問到口啞

6

5

4

3

2

1

記者做嘅嘢係中立報道
民間做嘢亦都係克制
點會口啞啞？

記者721之後真係上哂電咁
之前記招成日問埋d廢問題
又比777帶風向
依家進化哂

幫手推

大大力推

我會接機！
———————————————-
請大家集中火力推8月9-11日瘋狂接機呀！

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

文宣有彩色、有黑白！

記者好波

push

記者係持平報道事實,理撚得你官方定民間,有懷疑就一定會質詢

keep住道火

佢地專業 無論邊個開記招
佢地都係會問d好尖銳嘅問題
未必咁易答到

記得求真既態度值得學習，唔明要問到明

pish

支持記者繼續做本份

推

你都傻既
講既全部大話，梗係比人問到口啞啞啦

如果講既係事實，
你問一百次都係一樣既答案

除左讚利君雅都應該讚下其他記者

但佢地答唔到一定樣衰過手足答唔到先囉
佢地係so called專業架嘛

最尖銳應該係問點關於個記者會係民間法？ 有大台？ 呢d "門面問題"
關於示威活動黎講，比黑警剪頭剪尾果d 真係全部解釋得到，即刻播都仲得

記得請明天繼續

呢啲先係真記者

無記者 無香港

機場見

多謝記者！

推俾大家睇

再推

繼續推

多謝記者

[運動去向] 想大家一齊諗一諗 認同就置頂

Pish

小市民答唔到滿意答案好正常
聲稱專業人士都答唔到就

幫香港On9協會推爆去！

用力一推！

利君雅721之後變埋香港傳媒權威
毛ee後繼有人喇

記者ho ball

記者加油！

又肥手指，錯手負皮

記者們 同我大大力起腳抽射 問到班狗口啞啞就fit喇

罰你多謝記者100次

多謝所有jer撚住李蛇嘅記者

多謝記者幫市民問問題

佢哋最關注嘅問題都係「認受性」，答得到佢哋應該冇更尖嘅問題

多謝記者
多謝記者

大家睇下英國脫歐點對付英國豬

終於脫離too simple sometimes naive

推 這兩個月 記者辛苦了 最喜歡看立場

利君雅唔比入去

本身香港絕大部份嘅記者都係流於標準式嘅報道新聞 一問一答嘅記者會 但係可能係記者對班官每一次都錄音機已經忍唔落去 或者係每一次上前線都比班狗粗暴對待 針對 記者終於搵到可以逼班人講真話嘅方法 咁樣記者先可以搵到真相

老實講，玩証物手法我諗衰過大陸公安

應該都忍左好耐
係直到深水埗打傷記者同老屈襲警果下全部人著晒

睇左咁多日直播 / 係現場所見
D記者一直都盡量忍受住黎自黑警既推撞 / 強光，係到果日老屈記者襲警，全部都憤怒到直播途中一直爆粗追住d狗黎屌

[多圖] 勇武分析、黑警崩潰前夕、政權裸露

又唔好咁講
記者會係要記者問問題，對方比實質回應

你下下遊花園咁答比你都燥啦
而家仲講緊日日都有記招
你估記者好想日日去聽同一篇script?

燥是正常的

多謝你地！

多謝每一位會將事實講出黎既記者

感謝記者追求真相!

有無link

問到口啞既話
係佢地既專業
亦都係我地既不足

我地始終都只係第二次搞 仲需要時間成長
但道理係我地呢邊 唔似popo 作故 點會咁易口啞啞

支持記者

Push

成日都覺得記者EQ好高
如果自己係現場聽到er sir咁樣答法一定大聲屌尻佢

多謝記者守護真相

大家記得要去機場呀

多謝記者 為我們走到前線 報導真相 讓讀者可以分辨真假 不再單憑洗腦既媒介接收 由612開始 讓我這兩個月 用雪亮既眼睛看香港 不再被蒙蔽 謝謝你們沒有被紅染到 還能讓我們分辨黑與白

勇武派記者

多謝咁多位記者哥哥姐姐

感謝記者現場記錄
為市民 透視 展現真相

多謝你地

根本班狗得罪得最甘就係班記者 前線手足都唔會每次一樣 記者兩個月都對住班狗 比人爆帽 直接射tg 推 撞 打 挑釁

建議記者用承上題嘅方式發問
黑警答成點大家有眼睇
全場記者會set死一個問題
答得唔好繼續搵位入
唔洗好快佢哋就迫住講人話

多謝記者香港好在仲有你地守護真相

記者絕對唔係好蝦嘅 比啲顏色佢哋睇

推！ 多謝記者！

yes
雖然仲同利君雅有一段距離
但都進步咗唔少

追問同插問要加強

記者加油 辛苦曬你地
直播嘅時候都要注意安全呀!!

民間講嘅係事實，唔會口啞

今日有記者話佢遲咗15分鐘開記招

要求佢補返時

但被新聞官ignored!

依個request都係尋日利君雅要求嘅

整個運動最勁嘅地方就係冇領頭人
不造神
每一個人都不停進化到高水平

你打壓一兩個人係冇用
就算你夾硬針對都冇意義

辛苦記者
加油 每日汪汪記者會個戰場要交俾大家

其實林鄭係咪計錯數

諗住日日開記招洗你腦，點知變左個機會日日俾人問到口啞啞

多謝記者朋友！

香港警務處用攻擊性武器［雷射槍］作親子活動

幫香港On9協會推爆去！

真心講句依兩個月做咗戰地記者
不眠不休咁為守護新聞自由

不論係記者會不停質問對家
定係喺戰場食無數過期催淚彈
你哋嘅血汗係唔會白費

真係多謝晒你哋

你錯了
紅媒只會cut政府想講嘅嘢

問答環節係會cut晒啲問題
唔係個個會睇live
唔係個個會睇live
唔係個個會睇live

p

[img]
[/img]

可否推比記者朋友，明天問下班狗，睇佢點答

Pishhh

記者可否幫手問:

1.基於香港警察 Hong Kong Police記者會上聲稱的知情權, 請在明天下午的記者會, 安排警務人員公開示範兩米內接受橡膠子彈、海綿彈及布袋彈測試, 以證實警方一直聲稱的不致命武器有幾不致命。

2.邊個最後發板可射海綿彈及布袋彈?
3.元朗事件鄧炳強係咩角色?
4.係咪有深圳武警混入左警察度?「同志們」口齒不清係咪指普通話唔夠標準?

5.市民可以點樣保障自己唔會俾差人話襲警?

如果係咁我地喺街頭播返成個full version嘅話係咪會有用？

多謝記者朋友

支持！！！！

聽日幾點？
好似一直冇聽講過第二次

支持堅守岡位！！！！

個個都係利君雅

五大訴求

日日4點記者會捉自己蟲

會好啲嘅
我覺得記者質問環節full version就夠

all紅媒都well edited cut晒啲問題
同埋對警方無利嘅嘢

推 推 推

番播映 Q&A 環節已夠做

終於多返小小機場post
尋晚開始推得我好辛苦

會唔會有人整超大形banner

多謝記者s

多謝記者 辛苦你地一直企咁前

今日點解冇利君雅bb

希望會有航空業界加入
以請假方式癱瘓航班運行
星期一果次好成功
一定要令到全世界睇到
港共政權同警狗既惡行

1400

主流傳媒同紅媒cut晒啲問題
根本無人知記者有咁問

同埋一般人唔會咁得閒睇晒live
故一定要再去推 Q&A 環節

多謝記者
你地係我其中一個最尊敬嘅職業
一路以嚟辛苦你地啦

會坐定喺電腦前面等

感謝記者的付出

利君雅被停職？

跪求幫推

支持

記者不惜用他生命冒險直播

追問返無答到既問題
日日訓練 問到阿蛇口啞啞

辛苦晒記者

唔講多謝，因為你地係為報導、為真相、為自己而問，唔係幫我地

但記者們真心好波

多謝記者
要問高質問題
唔洗一次個問n個問題
大家都要幫手follow up當佢地避而不答

係，港共打壓一個人另一個人馬上補上

真正be water

萬分感謝
雖然正苦錄音機
但你地問嘅問題 我每一個都佩服

yes
記者天職係為真相

唔好期望佢幫邊個

多謝記者朋友
你地真係好好
好人一生平安

日日班黑社會打記者鬧記者

連大公報既都夠膽拎入差館問話

東方都開口話佢地班狗無禮貌

真係當曬所有記者係狗

PISH

繼續努力 持平報導

多謝記者前線中嘅前線保護香港

日日比班含家剷又扑，又喝，又禁，又砌生豬肉，你都進化啦

氣勢係好咗

但有部份問得唔係好夠尖銳

係呀我覺得啲記者越嚟越勇！豁咗出去

up

每人都有一個 "Welcome to HK, city of corrupted politicians and police" 標誌 。

都係果句，唯獨CCTVB記者要死全家

多謝咁多位記者
我哋繼續一齊努力❤️

辛苦哂記者

多謝記者，辛苦哂

睇鏗鏘集有個小妹妹喊晒， 中左催淚彈，家人同佢入𨋢

皆因，我哋都係優秀、靈活變通的一群 「香港人」！

Suppport<3

好似係視點 31
係咪南亞籍果個？

利君雅唔係一個人係一種現象

各位，我地要諗下點消耗體力
大家要知道好多病例如心臟病，肺勞，未發嘅cancer
都係會係人抵抗力差嘅時候一次過爆出黎
而抵抗力差主因就係捱夜！

Time stone!

幫手文宣呀
唔係會唔夠人！！

多謝記者！push！！

日日都記招，d記者日日都拎經升lv

和理非繼續齊齊做文宣
勇武派繼續裝備 upgrade

齊上齊落，各自爬山

不分化，不割蓆

呢兩個月以嚟，辛苦記者啦！

係咪投咗喇？民間記者會

我覺得咁落去佢個4點鐘許sir搞唔得耐.
仆佢個街又打記者又推記者又粗口鬧記者又捉記者襲警.
你比我係記者咁樣搞D行家我一定日日針到你er er er erererrrrrrr

聽日民間發佈會見！

我要錫記者春袋。

辛苦晒記者朋友

多謝各位新聞從業員 辛苦晒

辛苦哂各位記者
感激你地一直都咁專業

記者好波！

搞撚左記者咁多次唔撚駛還咩

利君亞只係做返記者應該做嘅嘢。

只要個個記者都敢於問市民嘅問題，正苦越迴避問題只顯得此地無銀

香港記者覺醒了

勁呀

香港記者高質

我估利君雅問返示威者可能都會問到人口啞啞

今日記者d水平先係大家想見既
不過大家都要記住
下次民間記者會 佢地都可能會係咁
到時大家都唔好因為立場唔同左就屌佢地

蘋果now徵集問題

大是大非
只怕你唔問

問問題尖銳係佢哋嘅profession
佢哋對民間記者會同樣尖銳
絕對係佢天職

【果燃台4pm Live】人人都係利君雅！徵集網民好Q 每日質問克警高層
搜尋

不過蘋果記者

利君雅嘅勁之處係佢會係最好嘅timing 追問
同插問
唔俾狗官兜圈
你哋有無咁嘅能力先

同埋有無佢咁夠中氣，語調咁有力？係記者席嗌到出去都咁入咪先！

今日睇住直播
真係比一眾記者感動到

推呀

進步左好多 但老實講 可以更加好
可能有包袱啦 但如果問得太斯文or問yes no question 只會比班狗一個機會去兜 畢竟佢地講咩都唔洗負責
姐係唔好問：警員xxx 係咪警權過大呢？
而係直接話：個警員xxx 而家係警權過大wo！咁就觀感fit曬
定其實記者會一定要明確掉個問號出來？